邊鬼個理得周杰倫新歌，快啲入嚟聽郭富城反送中光復大碟

難得之前城醒開跑車嚟表態，落區同示威者同行，香港人不知幾感激

而家佢仲推出光復大碟同咁多位手足打氣，說明好人好者做咩黑警呀

今次新歌真係好貼地好到位好符合主題，請大家繼續多多支持城醒

最後各位手足加油

五大訴求
缺一不可

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推十次

push

Push

〔請分享廣傳〕

周杰倫d 鳩歌關我柒事咩
今非昔比 今時今日既周杰倫大勢已去